想揾兩部高達

RG 藍惘同rg阿寶z-gundam
有無巴打知邊到有得賣？

秋葉原見過

現貨你可以去貓店睇下，PB嘢應該都有啲係度嘅

利申：冇去一排

請問貓店啫係邊間 好少上網睇玩具野

上個月去都見唔到

早排先見到p-bandai有得訂部z

宜家無啦

我知邊間啦 早幾日去過 揾唔到

自己噴

講笑，上環模谷好似有寶少賣350

深水埗福x模型，係元洲街。附近仲有幾間，但好似少啲PB嘢。

如果PB有貨你係PB買算啦，40蚊運費送到府上。

如果改色我都會自己噴，有啲配件真係知自己技術未到家整唔出

Pb 無貨 之前去日本都揾唔到

RG藍迷成日係Facebook見到人放

我噴油上色，好多盒未砌
我隻多魯基斯3第三次開order先買，已經冇咩人買。

你留意下佢幾時開訂啦。

啱啱去左上環模谷無

終於見到一間有藍迷...360

擺左幾個月 一講就比人掃

唔係得色同貼唔同咩

360 係唔係plating version?

普通個隻膠
珍珠電鍍就399
部Z都見到要400..
唉炒好貴

邊到會有rg strike rouge

P bandai有得訂藍迷，樓主去啦